都唔知成績唔好嘅人諗乜 心態超奇怪

讀緊HD 發覺無乜真心fd
真心對人 人地利用完你就掰鳩掰
一係有嘢唔識 佢地想有人carry先靠近自己咁
我問返佢地嘢 一係藍剔一係無視
平時就搭哂膊頭 懶係fd咁
一sem break 就斷哂聯絡
仲要特登開個小圈子（另一個班gp) wts gp 但無加我
成班都係成績比較差果類 成績好嘅一個都無加
人以群分？成績好剩係得比人利用嘅價值？

仲有佢地平時好勤力 但出成績 低分
又話無溫過書
但次次見我高分過佢地 就燒埋我果疊 話唔會似我咁努力喎

唉 遲吓返工 世途仲險惡 好難識真心朋友
成日都勁無安全感

Agree

出到黎係咁架啦
你無利用價值，理你做咩

咁即係大家都咁廢 先做到有傾有笑 私下會聯絡嘅fd?

唔係
係大專你要主動d搵fd先有可能識到真正朋友

利申：開左sem3個幾月搵到2個交到心既朋友

人係好現實 由佢啦

好勁 一個sem就兩個交到心
可能女仔難d識

no offense
你有冇諗過唔係成績讀書個啲問題？

平時比較靜

你咁叻咪又係要同佢地一齊讀HD

讀HD 玩唔埋應該唔關成績事

Diu no chinese

仲要特登開個小圈子（另一個班gp) wts gp 但無加我
一睇就知你係嗰啲成班同學都想排斥你嘅戇鳩仔

大把人唔讀水泡degree 去讀專科HD
入嚟掃scholarships呀

得一半人
你就on9

算啦 你根本唔會肯去改變自己
你啲留言全部都係搵藉口比自己去逃避現實

你有比建議咩

睇到你點應人我都費事哂口水
繼續自我感覺良好

可能人地覺得廢

扮咩，你自己都係成績唔好嘅人

求其啦 不用分得那麼細

都杯左
是但啦

其實標題應該改做其實讀書廢既人諗乜
讀書叻使撚入hd咩